## Плагин "AntiZapret КотоЗапрет"

Версия: 1

Лицензия: MIT License

***

Плагин созданный для блокирования сотрудников Роскомнадзора и других организаций при попытке посещения ваших ресурсов.

Для блокировок используется общедоступный список подсетей государственных учреждений осуществляющих блокировки ресурсов, полный список доступен в репозитарии [https://github.com/AntiZapret/antizapret](https://github.com/AntiZapret/antizapret)